［ig g］呢個account相當有嫌疑

我個account本身係用黎睇j圖
呢個女人冇緣冇故follow咗我
有冇機會係ptgf？啲相全部冇樣 落哂‘水印’

想你follow 番佢昨

好絕望 成件事冇哂趣味

毒撚真可怕

到你follow返佢 佢咪unfollow返你囉